操你媽的早飯在民營稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪豬肉稀飯簡直就牛B死了

皮蛋瘦肉粥很正

無配豬腦豆花湯，簡直是傻B一個